有10。1未成年義士喪失部分記憶

有醫生聯絡本頻道，稱昨日（10月1日）接收的一名未成年傷者，曾遭警察至少3次以警棍重擊頭部，導致一度失去意識。醫生又指出，傷者喪失部分記憶，反應遲緩，傷勢恐對腦部造成長遠損害。

相片已獲病人授權使用，如手動轉載，請註明來源：反送中已核實資訊頻道（)

Cls

永遠都唔會原諒黑警

屌 推！！！！

pushhhhh

push

屌
推

打殘人呀！

屌你老母臭閪！！！！！！！！

屌你老母打頭

唔撚係呀咁就一世

對唔住，冇保護好你地

推

Diu

希望係暫時性

唉屌你老母

屌你老母黑狗

尋日落單兩隻狗真係傷得太輕

痴撚線

屌呀

好心痛！加油！

屌 黑警死全家都唔夠

push push

推, 黑警死全家

黑警死全家

黑警落地獄永不超生

Push

推呀義士唔係condom

見到都痛呀仆街

屌

下下都扑頭cls

推呀屌！！！！！

屌你老母死黑警

死黑警又毀滅咗一個大好青年嘅人生
無論黑警講乜做乜都好，請大家以後唔好原諒佢哋，佢哋全家死十世都唔夠

推！

屌 班賤種狗

屌你老母

其實想知會有咩長遠影響？

死黑警

CLS! 推

記者朋友幫手上報。

下下打頭，直頭想攞命

扑頭可大可小
當年歌手彭家麗都被扑頭打刧
之後好多後遣症

更因2004年一次街頭扑頭劫案，令當時退出娛圈的彭家麗又再次出現於各大報章，曾徘徊生死邊緣的她憶述當時的經過：「嗰晚凌晨喺佐敦街頭，突然被人從後扑頭，我當時完全唔知發生咩事，只係聽到自己嘅骨頭『咔啦』一聲，眼前一黑，之後就跪咗喺地下。直到有位好心嘅士司機上前慰問，先發現手袋唔見咗，隻手只係拎住個電話，所以就即刻報警。」到達醫院急症室，她一直有知覺，後來開始有流鼻血、吐血，及後腦滲血情況，經腦部掃描後得悉頭骨裂開及小腦受損。

受後遺症影響

彭家麗坦言後遺症對她影響很大，她感恩小腦受損未致波及面部肌肉及手腳協調能力： 「最主要係影響記性，記歌詞會差少少，視覺都受影響，間中睇嘢會有重影，起初我覺得聽覺都好像差咗。」她表示意外發生後一兩年間，需要不斷吃藥：「因為成天頭暈同頭痛，當時喺急症室聽到醫生對屋企人講話自己有機會即時死亡，因為頭骨裂開有瘀血，當時有咩可能性我都諗過，以為自己會死。」 後來，康復後找到信仰，亦不時被邀請參與生命見證分享。

希望有得醫

黑警係落地獄都唔會還到比香港人

黑警冚家鏟

黑警冚家剷

正一過街老鼠

適當武力？

屌你老母落地獄啦

Tui!!!

咁都叫傷？

生命受威脅???
邊個生命受威脅呀

Pish

永久傷害

cls

仆街！

香港警隊 我屌晒你地每一位老母 全家死清光 含家剷全部落地獄

臭黑驚 死全家

好撚仆街

我屌晒佢地老母

扑頭黨...
香港曾經因中国傳入而出現過扑頭黨潮，當時有幾個市民被扑頭致死，而家扑頭嘅係香港警察，香港人又點會唔忿怒？

死全家

屌死你地老母 死黑警

打頭 我屌你老母呀恐怖分子

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

屌佢老母
民事刑事都要告到佢地仆街AR!!

下次搵幾個人一齊抬走佢先
之後點玩都得

將來有無黃絲公司請佢

DKLM

全民升級 反中抗共

我嬲撚到痴線

有冇人push比Solomon

推 要佢地還 打到啲狗仔女腦殘

仲講埋啲細路仔說話 原乜柒諒
c鳥啦屌你老母

DLLM點賠都賠唔到

p仔照推

邊個page？

只有贏先可以對得住佢地

手足

黑警早日歸西啦屌

好嬲

黑警仆街死

有link tg group

屌 咁細個都毒打 未成年嫁仆街

一定要贏

推到黑警仆街死

好撚嬲啊

其實成日打頭 每一次都有可能傷到個腦 造成創傷 traumatic brain injury
而呢啲創傷可能係短期 亦可能係長期
可以係無左短期記憶，即係啱啱同佢講嘅野又唔記得，又或者係長期記憶，以前發生嘅野都唔記得
專注力，語言能力，各種認知能力都有可能受到影響
其實咁多個俾人爆頭嘅手足可能傷口好返，但係都會有長期嘅影響，只係呢個階段無人理得咁多

嘗試下唔好用condom呢個字眼

Solomon Yue

我覺得我連講對唔住都唔配，好絕望😭

屌佢老母！
仆街！！！

Bro

永不原諒

上次聖水 下次就十支聖水

紅燒狗肉

正仆街

我屌你老母

屌仆街

任何手足都唔係condom

tui

死黑警！！！！

好心痛

受傷義士有冇搵議員//義務律師幫手

黑警=恐怖分子

屌 推

這是正式錄用的警察嗎
死黑警 唔撚洗旨意香港人會放過你班仆街

黑警一定受到制裁

dklm

有無記者去搵下佢出篇報導再推出國際

幾時先可以全香港既人企出黎!!!
唔可以再俾呢d事發生屌你老母

屌佢老母

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

你老味死黑警

Pishhh

推
屌你老母

Cls

永遠唔會原諒黑警

..

推

可以嘅入黎傾下

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

黑警係我哋仇人

康復機率高唔高

推
黑警無一個無辜
死全家 全家落地獄

推
天佑義士

令他人失去記憶、失去正常生活能力
等同謀殺！！！！！

屌你班黑警冚家老母閪

diu 黑警

黑警還頭

我發誓永遠唔會原諒黑警

一世都唔會原諒黑警

Fuck you all fucking popo!!!!!!!!!
Go to hell!!!!!

對唔住，受唔應該受嘅苦

好心痛！

大家做好迎接子彈放題嘅覺悟未？

玩到軍政府
都冇一個自己友嘅官可以制衡
神奇到社會照運作到

屌佢地老母

打到落單狗殘廢

成班冚家鏟

血債血償

集合全部受害者告9黑警啊

正冚家剷

DKLM

殺人犯

屌佢老味

好嬲！！！

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

好心痛...

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

一定要清算

推！！！！！

推T_T

fuck

推到黑家仆街死晒為止

要佢地十倍奉還都唔夠

好傷心

推啊
查佢老母

一定要好返

黑警死全家絕子絕孫

屌你老母！！！！！

屌你老母死黑警
你地嘅仔女一定要填命

希望可以復元

佢話長期

解散警賊！

推！！！

警犬一切要還！

屌你老母臭閪

根本下下都想攞人命

diu

一定可以記得返嘅! 中同又係試過撞到失憶 佢最後都記得返 仲讀到書 細佬你都得架

推上國際

Diu
黑驚死全家

屌你老母
黑警真係冚家鏟

DLLM殺人放火金腰帶
死黑警

屌你，推唔郁都推呀

我屌撚曬你地老母死黑警

屌 死黑警

dllm!!!!!!!!!!!!!!!

Dllm

推！
要煲上國際

cls 真係睇劇咁 傷到失憶

cls 我地會幫你報仇

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

90後沒有在2014好好保護你地
70後沒有在1997前保護我地
真係好對唔住

見到心傷

然後咩都做唔到

頭盔眼罩點解到今日都可以冇

Cls
黑警還眼還肺還腦
呀，黑警冇腦還唔到腦

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

不原諒！

唔好呀！

根據狗既講法，呢d係致命暴力

屌佢老母 死黑警落地獄啦

黑警要還架，無法但唔係無天！

下

黑警不得好死

黑警

我屌

屌你老母 你知唔知嗰腦幾撚跪弱又幾重要呀
你地班恐怖分子毀咗人嘅一生

屌！push

push!!!!!!

Dnlm

推啊

dnlm

垃圾藍屍支持黑警射殺義士

黑警直接扑頭
我哋直接噴火

對狗仔女做番同既野

殺

警畜正仆街

講左無數次,永遠得把口話好嬲,然後冇事發生

死仆街賤種

痴撚線
屌你老母

聯合國係咪有個兒童會？

dllm

屌 睇圖feel到好痛 推

點先告到上國際法庭

眾籌告黑警得唔得

屌你老母黑警死全家

使用致命武力

黑警死全家都唔夠

手足加油

DLLM 死黑警

黑警: 扮野係人都識

死黑警，屌你老母

死仆街成日打頭，無好死

永遠唔會原諒

黑警必需死

屌！！！！！
快推！

幾時殺差佬
唔殺都毒打一身
除衫拎出去遊街示眾
比人掟下石頭臭蛋
老婆仔女屋企人都要搞
欺凌侮辱日日搞搞到班黑狗屋企雞犬不寧
早日吞槍自殺

DIU

屌你老母，真係會變植物人，死黑警武器當玩具

推！根本係拎我地手足嚟發洩

黑警死全家 屌你老母

Dllm popo

會有咩影響
有冇得醫

多謝你地唔原諒香港警察喎,

呢世唔原諒黑狗已經係最低消費

個個等人升級

去死啦 垃圾黑警

...

相反黑警照到隻狗眼好似殺咗佢全家咁

都未見過一隻狗係爆頭爆得勁過我地
屌

屌
黑警死全家

黑警死全家 若然未報時辰未到

屌！！

101

都係嗰句，三萬隻狗，冇得留低，人道主義黎講咁都唔駛死就真係唔人道喇

一世㗎...

Push 發大佢

國仇家恨

嬲蛆警之外，仲要繼續嬲縱容呢班蛆警嘅政同官

屌 全身起雞皮
黑警血債血償

推

屌你老母死黑警

仆街黑警

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

黑警專打頭 屌你

依d情況多數訓多晚會恢復返 好奇怪 做醫護既應該見慣
但長期損害就點都有d 有d話會提早少少腦退化

Diu！！！！！

睇到心都噏埋

懇切祝福香港警察，你地知法犯法，祝福你屋企人，祝福你地全人出入平安，身體健康，齊齊整整。

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

係咪重要退 氣油彈係咪只掉地下？

不要說cls，試著說驅逐港共

希望無事

香港對你唔住

屌你老母閪吖

希望冇下一個

屌你老母死黑警!!!!

如果頭部曾遭遇搖晃或撞擊，患者本人及家屬有件事情一定要注意:

1. 受傷時有否短暫失去知覺或局部失憶。
2. 觀察傷者的意識是否清醒，時間需持續三天以上。
3. 頭痛及嘔吐症狀是否愈來愈嚴重。
4. 手腳單側有否麻木或無力情況。
5. 走路步態是否不穩，有可能是小腦受傷。
6. 腦創傷患者晚上睡覺時，家屬應密切留意，叫對方一下以確保清醒，以免腦內出血，血水壓迫腦部，造成嗜睡、昏迷不醒。

受傷後72小時內是最重要的觀察時期，就算沒有流血或看起來沒有外傷，盡快直接到醫院接受進一步檢查。

啊

邊個敢原諒黑警，我都視佢為選擇做狗

推 屌你老母

Push!!!

DLLM 細佬係未來主人翁，班魔狗絕子絕孫，祖先不得安寧

警棍打頭最低武力 鐵通打手就生命受威脅要開槍

pish

屌哂你地班冚家產黑警

屌 死黑警

同我推爆佢

要俾班黑警仔女試下

永不原諒
永不！！！

好撚嬲啊 佢老味 此仇不其戴天

....

共

推啊！

推
警畜仲話合理武力制止暴力
死全家啦

希望佢會好返
我地一定要幫佢討回公道

對唔住

咁你有咩偉大建議

永遠唔會原諒呢班死黑警暴徒

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

希望手足冇事早日康服

推啊屌你 死黑警

犬子女還

721 811 831 101

一世都唔會原諒啲狗

DLLMCH

推 最危險係黑警

又想點解釋呀 無人想知
淨係知黑警過份武力 濫權 情緒失控 學歷過低

屌你老母 冇人性

我地同黑警比
所使用嘅武力真係

點解要咁對我地呢一代後生

dllm黑警死全家

Assassin's Creed 呢隻game真係幾正

覆錯po？

你有無玩過呢隻game架

可唔可以醫得好

義士可以開槍自衞，拯救自己

推到黑警死全家

好心痛 點解要咁對班學生

10月1既仇
不共戴天！

班仆街唔抵得人有腦

誓死清算黑警

要休息多

get well soon

黑警可恥

你老母 打人個頭

你老母臭閪死黑警

好想喊 個心好痛

會唔會只係暫時咋

痴撚線真係

有冇得籌錢去醫佢？

仲點讀書

DNLM死黑警

屌。。。

呢世都唔會原諒班仆街黑警

推呀

Dklm

721831

其實唔止呢單 之前已經知有女仔冇左記憶 有後遺症

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! dls

I am very sorry for you... and thank you.

屌
便衣狗小心D
地下活動

唔撚係掛

要好返呀手足

正評班人係咩玩法

解散警隊

How 想埋到佢身都難啦

幾時落地獄

咁你比下建設性提議點樣埋到林鄭身啦

推。

係囉，外國醫術勁啲，去外國醫會唔會好啲
真係傻左既話，要幫佢籌筆大額啲既錢等佢以後唔洗為生活憂慮

好難過⋯⋯

cls。。。。
扑到咁撚樣
黑警實有報應

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

[請廣傳] 全世界同我轉電話鈴聲！

.....

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

屌你老母 打頭 打撚咗幾個月 一隻狗都唔使付上刑責? 屌你母

仆街死黑警！！！

唔推唔是人

未成年都打到咁 恐怖份子 屌你老母

唔會好返

屌！！！！！

Push!!

點解要打頭呀屌你老母，執法執到咁撚無人性

唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

慘烈的一代

up

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1

，

警渣真係好撚嘔心

popo:最低武力嚟咋
FUCK 黑警全家生cancer 中風

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

佢以後會唔會讀唔好書